哲學問題 自認高智商請入

從前有兩隊人跑步
第二名嗰個本身落後第一名嗰個兩秒
最尾第二名嗰個跑贏第一名嗰個三秒
咁第二名嗰個跑得快過第一名 自然好應該贏冠軍啦

個情景好熟悉 點解當日輸咗嗰隊依家慶祝得咁開心

最尾第二名跑贏第一名一秒喎

Sorly 記錯
所以咪話
應該係紅色嗰隊贏囉

因為呢場比賽係跑90分鐘

我低智

唉算啦我講得白啲
紅隊本身跑得二嘅 藍隊跑第一
咁紅隊跑得快過藍隊 邊隊拎冠軍呀=,=

波台手足咁嘅質素點打cc台牙

睇唔出你條問題有幾硩學？定係你想借題表達其他嘢

好撚尷尬

知唔知自己講咩

唉 大家都唔願接受事實
明明就係紅隊贏

中文拎唔拎到2

唔知 放榜嗰日你提我話比你聽

。

第一名已經領先左十幾個圈啦喎

好似又有啲道理

就係樓豬呢垃圾搞到波台咁低汁

我明白樓主篇野想表達既意思，不過你都係直白d打篇文出黎好d

低質波台手足

最撚高智商係你啦

講野都未講得清楚, 仲學人講哲學, 收收皮先

我高智 但唔知點解覺得樓主好撚好笑

低質抽水咪呢d囉

你咁既質素咪累事囉

真係好尷尬

樓豬今次我幫你唔落了😣

嗰個嗰個嗰個
嗰你老母臭閪做雞咩嗰嗰嗰

...

想抽水都俾好D個例子啦

吾系甘牙 =_=

低質抽水文 好撚垃圾

樓豬太高智，我地去唔到佢嘅境界

我撐唔到你了大陸囝
我負皮左 反省下

唔明

推

你想搞笑講聲先啦
點知啫

一年有兩場比賽和

小氣到

返狗竇啦屌

「唉算啦我講得白啲」

做咩姐你

樓主智商有問題

睇得明你個問題已經係低智商啊

入咗嚟，我岀返去。

樓豬唔好影衰卡蘇拿 OK?

原來尋晚我表弟偷用我account 岩岩屌到佢喊咗
唔係我本人開po 大家唔好誤會左

靚抽

怪錯左你
梳牙

大陸表弟

想幫樓豬平反

盡顯某名次既人低智

樓主應該讀緊初中

直線抽擊政府中共

我表弟係

我代表弟道歉

好明顯 紅 藍

十卜樓主 靚抽

痴線

仲未諗到

睇到喊咗

啲中文差撚到

多謝獻醜

樓主好串

樓豬大學生牙 我屌你

我完全明樓主講咩
利申 睇哂咁多集黃子華

講真智商冇150既人真係唔會明

樓豬表弟可恥

樓豬

樓豬哲學家

收到風樓豬表弟智商>150

冷冷雨 wowo~
沒焦點因找不到你

該配合你演出的我

做咩9

講梗乜撚嘢呀你?

樓豬大陸仔 大家唔洗咁介懷

ok

想搵樓豬

我 立即 屌你個肺

影衰阿狗

梨系樓豬表弟？=.=

唔好推。。。

我明白了

高智商

Pish

唔好推了

樓豬呢

睇完之後覺得好深奧，樓豬可唔可以出個系列黎教下我哋哲學

依排睇咗啲關於哲學同臨床心理學嘅書，發現到要將呢兩個概念整合嘅難度唔會比曼聯實力差，但係好少人關注，所以想試下同大家分享。如果有人想睇嘅話我先開始打啦

想睇

嗡乜鳩

樓豬新移民黎

好肉酸

啱啱食完大快活 真係好味!!

普通人：黑人問號

大智者：社會應關注弱智人士

我都唔明點解做二弟咁開心

識野

樓主智商應該低過紅隊而家既積分

有無高智商人士解答

早晨 今日天氣唔錯
要去考dse了

我仲以為自己有語癌
篇文1999

低過紅隊+藍隊輸既場數

入

祝出入平安

樓豬自推

互含

禾沙卡fans

樓豬表弟好慘

有興趣

今次真係第一次睇post都睇到咁尷尬

樓主5好甘...

今晚又去咗食大快活 南瓜薏米雞胸飯
好好味

你係樓豬表弟定樓豬

低智商發問 要求高智商回答

rubbish ...

應該會講下小小背景，然後從樓主有語言障礙開始講。同埋應該唔會太深入，只係用嚟比大家有一個認識。

結論：樓豬有語言障礙

大陸囝係咁

樓主被迫回柒野遮醜好慘嫁啦

你地想推到幾時

我地曼聯手足果然高質

推到波台手足俾個朵樓豬

例子：
手套俠
炒車福特

阿妓口交部部長

冇品仲推
扮弱智好難抽離到架
一陣真係變左弱智
邊個最開心

收到風樓豬打緊文

皮已正

樓豬出黎面對啦

又要抽水,又要斯斯縮縮
但又以為自己風趣幽默
出黎個效果尷尬到呢

你智商低

hi

岩岩起身柯屎時諗到少少

又唔記得左

試下屙多次

手足唔該唔好影衰中大...

讀緊city 唔明你講咩

柒左唔緊要 最柒係仲要搵籍口

依個真

你睇唔明就話人尷尬 進修下啦

仲要賴落表弟度

樓主可唔可以再出題

樓主本身就係弱智表弟

樓上弱智

樓下弱智

反彈

我彈你老母牙

早

呢次真
似啲以為自己好幽默嘅中年阿叔出嚟講笑
冇人識笑咁
好鄉下佬嘅感覺

岩岩大陸落黎 識打正體字已經好叻

我利3:0

同學考慮下暑sem drop咗個logic佢

咪撚推啦

邊撚個呀你又

推到樓主仆街死

師兄星期二真是特別搶口啵！！

梁振英：從前有個小朋友話 I have a 占.....

屌你老母玩撚鳩完未呀仆街

又話眼訓

溫多陣書就訓到三點
希望起到身

Lm

唔識

晒左我人生5秒

樓豬食屎狗

蟲丫嘛

想知有答案未

？